

Исполнение: Влади, Змей (Грани)
Музыка: Влади
Слова: Влади, Змей (Грани)

Змей
Кто сказал, что Ростова нет на карте,
Мозги не парте, не там ищешь.
Мы намного выше, слышишь,
я говорю с тобой. Пацаны из
Краснодара здесь уже и рвутся в бой.
Со мной тот, кто делает биты шикарными,
Ноты яркими со всякими шумами старыми,
Знайте, всё, что наше — ваше, не забывайте. (кашляет) –
Извините, кашл. Это просто свое годы берут у рэперов со стажем.
Скажем так: мы часто собирались в тесном кругу друзей
Суки выстраивались в очередь как в мавзолей.
Мы брали пару пакетов плана, води и пива,
В общем всё, что необходимо было.
Моё имя мне дали улицы. Помнишь меня?
Ответ нет сюда не тулится.
В то время как у мамы были на пределе нервы,
Я находился среди тек, кто мог оценивать мои шедевры.
Эй ты, остерегайся своего меча,
Не жди когда ударит в голову моча,
Ростов и Краснодар встречай.
Влади
Юго-Восточная Европа — земля дает плоды веселого укропа.
Порода каждого второго огорода,
Особо в Краснодаре, где мы не раз бывали.
И нас кубанские перцы щедро взгревали.
Да и в Ростове тоже вставляет не позже.
Есть напиток — способ приготовления не сложен.
Положил, залил, сварил, отжал, припил.
Подождал — и пиздец! Короче то, что суетят на севере неделями,
Заряжают зеленью — на юге не клюют Куры с перьями.
Бывает надо знать коны, Но если по сезону, то пацаны
Веселыми дозами не оставят тебя серьезным,
Скрываться поздно, если чё — заставят.
Не едиными братскими подогревами
Славится южная нация,
Так же мусорами-пидарастами драными Ну хуй сними,
Хотя напряг нехуйственный.
Южный округ знаменит бурными вкусами, нравами,
Прущими травами, тяжкими травмами, драмами,
охуенными телками Объединенная Каста и Мэри Джейн на этом треке
В первые в новом веке, в твоей деке.
Ты заметил — здесь два стиля.
Два битмэйкера прилагали усилия.
Ритмы — не похожи. Имя первого — OG, мое имя — Влади,
рядом Змей из Граней.
Щас мой бит прёт, кто против — закроет рот,
Потому что мой ход, когда будет твой, Тогда не зевай.
Бьется керамика, летят стекла, пацаны в дровах,
Держись хотя бы метра за два от динамиков.
Змей, Влади
Как прёт, невумате?
Нихуя, всё в поряде! На улице или на хате?
Похуй, всё впоряде! Че, нашел Ростов на карте?
Вот он, всё впоряде Рядом Краснодар кстати.
Сто пудово, чуть южнее. Как прёт, невумате?
Нихуя, всё в поряде! На улице или на хате?
Похуй, всё впоряде! Че, нашел Ростов на карте?
Вот он, всё впоряде Рядом Краснодар кстати. Ты говорил уже...
